Solomon Yue: 香港手足不要介入美國總統選舉, 香港反共陣營要團結

(有分化撚向Solomon Yue大表支持Donald Trump, 又將敖卓軒講既野屈成係黃之鋒講, 屈黃之鋒屌Trump支持者.)

共和黨Solomon Yue:
- 香港手足不要干涉美國總統選舉, 我地共和黨人會幫Donald Trump助選, 唔駛香港人幫.
- 香港手足需要民主黨和共和黨既共同支持.
- 對香港人而言, 肯幫香港人既, 就係好議員. 我之前屌民主黨議員Chris Van Hollen奶共, 但而家我要公開稱讚Chris Van Hollen, 因為佢支持香港法案.
- 香港所有反共手足, 一定要團結.

Push

分化撚玩夠未

不分化

有一班柒頭都唔知做咩鳩

內哄都算 放係人地地頭內哄 好撚剋人憎

推

Solomon Yue身為共和黨人都咁講.
香港手足要識做.

Solomon駁過佢地N次, 都死唔斷氣

知道啦老豆

問班人佢地親中嗎

佢咁講冇用㗎，啲熱狗就係專用嚟分化咋嘛

冇錯，兩黨都應該歡迎佢幫助香港人，唔好咁死蠢，佢地選舉你冇票投，根本唔應該介入

支持

一定係特登 班仆街

有都唔出奇，更加唔洗講華爾街嗰班商家佬都淨係想顧住佢哋喺支那嘅利益

不過依家見Solomon yue 咁講，呢啲嘢都唔好擺上國際戰線到傾

問過某ngo未

yap.
尤其係Solomon yue自己有份幫Trump助選,但都叫香港手足不要介入

PUSH

敖卓軒係仆街

但問題係carryon.x將敖卓軒講既野屈成係黃之鋒講. (事實上, 黃之鋒為左敖卓軒單野公開道歉.)

由頭到尾都叫人唔好俾咁多意見 以免企錯邊
總有班濕鳩唔聽 都唔知乜人黎

又係班TWITTER死熱狗

果班人
永遠口講親美, 但事實上美國叫佢地做a, 佢地就做b

因為唔係所有手足都好明白美國政壇嘅架構統制度， 而且侵侵都仲係畀主流媒體同網絡嘅窮追猛打， 所以佢就苦口婆心叫我哋唔好踩入去呢氹死水入面， 以免美國主流民眾覺得我哋係支持特朗普佢嗰種所謂仇外極具侵略性嘅政策

exactly

唔識玩政治真係唔好出聲
香港好撚多都唔識但又要加把口出來做show

有d分化撚係專登玩野

最緊要我地冇必要落一邊注
只要幫到香港既就得

本身都唔應該啦 力量咁細仲內部分化已經好撚柒
仲要放係人地屋企鬧交

除非班友特登

班恐熱狗真係煩過西 專倒米

你唔好忘記美國班極左覺得我哋黐埋侵侵係崇尚佢所謂嘅白人至上主義

講真你開口埋口都淨係針對佢種族問題，其實你某程度上亦都係種族歧視者， 冇一個種族係優勝於其他種族 (除咗民族智商之外)

再唔係有傻仔專登倒米

仲嬲緊上屆選舉攞唔到話事權就喺度胡亂攻擊抗爭者 (四眼除外)

侵個民調咁撚樣國際綫手足真係睇路

叫cc台班奶侵撚收爹當幫忙先啦

親俄網站已經屈緊gphone極右 (有熱狗又借機點火 )

屌佢老母 打壓言論自由

更加唔洗講要提高美國民眾對支那嘅危機感 ， 特別係今次呢個武漢肺炎害死超過十萬個美國人， 都要令嗰班本土選民覺得對支政策係咪要應該有所改變

契爺

頂多係連登講好啦, 唔好係TWITTER講.

邊到
Twitter熱狗?

超 上次總統選舉民意都仲係覺得希拉里贏硬㗎喎， 結果嗰晚直情刮醒你班死左膠嘅衰樣

無人識你呀連登仔

更加唔洗講新納粹分子見國際旗隊拎住以色列 國旗，就無限上綱話我哋個抗爭活動有猶太人操控

你有權繼續咁講
Solomon只係叫香港人唔好做政治自殺, 但如果你仲要作出政治自殺, Solomon都阻止唔到

成班小學雞要人教仔咁教

根本得班熱狗係到日追夜追民主黨

至慘係分化撚屢屌不改

有啲熱狗用英文倒米 我哋應該點樣補救？

仲係twitter狙擊美國民主黨

手足要明白呀

唔通隻傲狗有票投?

我之前屌ngo post都有講
我地都要諗辦法狙擊同搞鳩班死熱狗

我哋不如叫佢倒米派

唯有多d手足上TWITTER, 用人數抗衡分化撚

push

twitter要人

如果一陣間有啲唔好走去將連登嘅內容譯做英文 然後放Twitter reddit 我哋就大鑊

不分化不割蓆

往往總會將約翰啟示錄扯埋落去

利申：新教耶L

放心
已經有人做緊

我哋可以拎返早前有關連登對運動影響嘅民調數據 反駁或一年後嘅今日 連登嘅影響力下降 連登嘅代表性不足

熱狗雖然係網絡蝦兵蟹將
唔會有某d泛民國際上講句野咁大影響力
但熱狗最煩係唔撚識廉恥
敖狗gphone嗰d你屌佢地會縮會回應下
熱狗唔會理

點奶都係連登奶 trump有做野係Twitter thanks佢有咩出奇
反侵唔同 反撚到@人地/係人地Twitter再屌鳩自己友
好核突

Their presidential election is none of our business. We should get both parties to support

真係驚比佢哋搞灣

割鳩連登啦
直接話連登嗰班係fringe grp
事實我地講嘅野係political incorrect

人地講野就聽下啦 香港人

所以有國際線手足俾外國人問起, 佢地通常唯有話"連登多五毛".

唔好怪佢地割, 呢D只係為香港好既權宜之計.

果班隨時係高級黑

其實有國際線手足被問起, 佢地已經通常回應指"連登多五毛".

唔好怪佢地割, 呢D只係為香港好既權宜之計.

連登老豆真係好有耐性 每次都指返條啱嘅路叫連登仔行

咁我哋應該拎返果一份數據出嚟 證明連登影響力下降 唔係空口講白話

831

同意

個人認為其實都可以解釋:
連登有影響力, 所以自然多五毛, 好似twitter都多五毛, 阻唔到...

咁係港共重點攻擊對象之一

係、老豆！

如果要有關大選
將焦點改係支持中共就會無票選總統
好似台灣咁一野屌落個重點
咁樣可以直接帶離投邊個總統死角議題
又可以勾返邊個奶共就等同出賣美國人

班熱狗真係好on9

爸爸真心愛香港，佢幾時會親身嚟香港，好想同佢講聲多謝

你叫佢去微博講啦
10個有9個網軍嚟

果班人都自認埋係分化撚
本身自己圍內互tweet , 有時like多就變左推薦，跟住d人唔撚睇又like

專業分化撚 講緊你呀

講得岩 , d 侵粉或者反侵都係弱智

最緊要係多數人支持

大量五毛
玩分化 玩陰謀
扮中立 扮激進
扮溫和

香港人 幾時先會醒

你做乜話眾志駐DC光復香港大臣敖將軍弱智

push ar

其實全港仲有幾多熱狗?
夠唔夠10000?

唉

1000都夠煩啦

果班熱狗(正式講係雲粉多d, 其中一個係白鑵)

侵粉日日夜夜china joe

推推推推推推

學下所羅門啦，成班分化撚

推！

係連登講可以
但唔好係twitter講

人地已經講咗好多次唔好介入人地選舉，又無人逼你香港人表態，點解明明可以食兩家茶禮，係都要加隻腳埋去呢?

Pish

跟所羅門爸爸學野

團結

條友係熱狗定兩毛？

真係要多啲人twitter 呀，咪L比D分化撚得逞呀

明顯屌緊去twitter用香港人身份撐侵連任班人
一係熱狗，一係連燈班愛侵力
成堆盲毛腦充血上曬腦

連登真係比網軍五毛入侵咗好多，睇熱門都知
不過部分人上得連登多，把口上到Twitter都唔收係事實 唔做文宣還唔做文宣，本身講野就係倒米，映衰香港人

但致少目標一致
分化拎

連登愛侵力同熱狗唔係咁諗呢
成班垃圾出來倒米

點解同共碟團結？

屌，support

收到 大台

睇下你地呀
人地提撚左幾次都仲衰同一樣野

可能係五毛 冷處理就得

熱狗係民建聯B隊

721831

所羅門王自己係共和黨都識咁講，明顯佢明白到今次滅共之路不容有失，但專倒米嗰班人係勸唔聽嫁所以唔該大家玩多d twitter，唔係bot嗰隻，係一步一腳印be humble去交朋友，做好香港人形象嗰種，平衡返嗰d倒米壽星。你唔做多步，twitter得佢地聲音，嗰班人就“代表”咗香港嫁啦

Solomon Yue: 加泰集會是中共設下的港獨陷阱。 庫爾德斯坦：我們被美國出賣。

Solomon = 連登預設大台

推。

後來張崑陽同Solomon解釋左

從來都唔出聲
侵/登做我都ok
佢地做左d咩我地直接多謝美國就ok唔駛點名多謝邊一個

唔應該理呢班on9
由得佢地圍爐

人地做既野係我地加埋一世人既幾十倍

我地唔夠班同佢團結

再講 條撚樣都未正式道歉 下台

連共和黨都咁講 反化撚明未

最出名介入美國總統選舉嗰個香港人應該係敖卓軒

又係donttreadonhk d 院友

兒登仔眼中 唔撐侵=壞人，舐共

So true 我地做好自己。

In trump we trust

咪係
唔好放埋連登啲論調上twitter添呀
上到去文宣講nigga係倒米
屌民主黨呢啲都唔好放埋上去

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

Agree

問題係carryon.x將敖卓軒講既野屈成係黃之鋒講. (事實上, 黃之鋒為左敖卓軒單野公開道歉.)

詳情係度 已開播15min 共一小時
【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

上唔到熱門 無人知
有梁繼平義士 通宵參加網上活動

如你有quota 可幫忙開個po

己有post
試下幫推先